有無人已經唔想再睇DC d電影?

小你老闆 搞到batman成隻小醜咁 不如咪撚出好過啦

成team人得個ww可以一戰

超人: 屈晒機, 來來去去講個舊乜春綠石

鋼骨: 無人想睇, 出獨立電影真係down都廢事

海俠: 仲撚衰過鋼骨

flash: 成個弱智咁, 如果佢搵返電視劇個個應該會睇下; 電影版個個, 不了

batman:

ww: 可以入場j下, 當睇下靚女

jl失望完之後 期待感大減

我唔明JL字幕heads up可以譯做抬起頭

batman又可以掂到flash...

真係得WW 較吸引......3個較新角色吸引唔到....由設計到設定都係.....尤其綱骨...

BATMAN.... 由人到車都比以前差...JL 入面部成隻蟹咁樣o既機, 真係核突到....嚇到我以為睇緊B片....

岩岩睇完

垃圾到
好彩無入場睇

黑乜鬼風格呀？當玩Lego Batman開心下算啦

JL真係拍得好差

得ww同harley quinn吸引到人

暫時無一套覺得好睇,記得當年mos上個陣,我係預告睇到幾段龍珠式打鬥,真係仆入場睇
點知前半段劇情差,後半段視覺疲勞...bvs同ss更加唔好提
好笑既係我除左ww之外,其他全部入場睇,都唔知點解我中咁多次伏都仲咁蠢

dc既英雄英雄我淨係鍾意batman,點知整到佢咁,佢既頭號反派仲變埋d戀愛大過天既mk仔...

與其要zack諗故仔,不如搵Zack翻拍仲好
dark knight returns，under the red hood，flashpoint，Assault on arkham
呢咋照辦煮碗跟住拍，我諗點都一定唔會差，特別係dark knight returns
還掂zack套戰狼300,watchmen都跟住套漫畫黎拍

DCEU浪費左Batman
Batman係JL成個傻仔咁，完全唔覺佢有用腦
Flash我覺得好刻意學marvel搞gag ，電視劇版成熟穩重型好多
套戲完全冇介紹鋼骨同Aquaman，唔熟DC野點知佢地

對上嗰套batman vs superman
肥蝠大戰弱雞超人搞到有陰影
淨係記得ww登場
JL蝙蝠俠又係廢廢咁 不過ww鏡頭咁多就算數
睇嚟下次aquaman要全程赤裸上身先值得入場睇

Mera

其實BVS蝙蝠俠係真係大隻
JL先肥咗好多

得番啲女演員值得睇，完
Amber, Gal, Amy

嘩 屌你老母隻flash 弱智表情都算
屌邊個設計佢d動作 柒撚到on9 又弱智仔咁
最深刻打超人個到 佢用個拉筋動作起跑 之後比超人撞佢避到就唔知仲乜點2下頭
仲有彩蛋同超人賽跑個起跑姿勢
有睇就知我點解咁想揼佢一身